強烈要求 ban 左睇掌紋條呃錢神棍！！！

面皮厚過賣金
正評 ban

要ban埋右

之前bam極都翻生 睇下佢今次忍到幾耐再開post搵食

係呀 屌佢老母

唔夠人講 最叻就話人腦有問題
佢最叻豬啦

班睇掌撚個個都撈到風生水起架

巴打俾佢呃過錢

連登管理員亂ban人

大家唔好信連登某個睇掌相既post

俾人發現呃錢仲發爛好肉酸

理直氣壯個下先好野

又出嚟搵食